有無可能攻入太子站搶cctv？

睇戲通常依啲咁重要嘅片都會無啦啦留底 咁我地可唔可以攻入太子站搶cctv？

反正黨鐵一定唔會公開 不如直接攻入去搶？

推

會唔會連cctv 都俾人delete 埋

已經處理好哂啦

del左就更顯得有鬼 都要攻入去先會接近到真相 黨鐵一定唔會講真話

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

冇, 因為段片係SERVER, 唔係係部CCTV入面啊ON9

2個鐘可以處理哂

無經理ac唔會睇到
唔好發夢了

風險好高，太子站對面就係狗屋
mon住cctv即刻可以做嘢

無用，要Green arrow潛入去，但極可能是陷阱

你唔合法拎番黎 仲可以做證據？咪做豬隊友 到時仲可以屈返你轉頭

如果真 班狗一定重防 然後使用致命武力

有冇得出錢請黑客搵片

依個時候仲諗做咩證據 唔係諗住可以用法律途徑追究班狗啊嘛

如果係好強既黑客
有機會, 不過就算拎到片都可能加密左
但如果有人係MTR做IT就...

唔del既話要確保埋狗鐵職員唔會拎片爆大獲
危險成本又大左

屌唔係話MTR多自己友咩 做咩一定料都無

封左站咁耐 鳩毛都同你清走埋啦

好可能d左啦 你當警察傻
徐步高單野已經黑

我相信唔會所有IT都睇到, 只有相當高級或者負責果D CCTV 程式既人先有機會存取
內部亦肯定有policy去access呢D data, 唔係一般IT人就有權限睇
而且多數睇過會有logs, 所以需要返D 技術

但如果佢地內部網路有漏洞, 一般咁大型既公司, 只要細心搵, 漏洞係好多

利申: 不支持一切違法行為, 各位切勿以身試法

831 死左人

831